商台：加國眾議院通過動議認定中國在新疆種族滅絕

加拿大眾議院以266票對0票通過無約束力動議，認定中國對新疆維吾爾族進行「種族滅絕」，是繼美國後，再有國家議會通過同類議案。今次議案由反對派保守黨推動，總理杜魯多和內閣多名資深成員均沒出席投票，而除了外長加爾諾外，所有自由黨成員均投下支持票。 中國駐加拿大大使館批評加拿大國會粗暴干涉中國內政，惡意挑釁中國人民，對此嚴厲譴責。發言人指，種族滅絕扣不到中方頭上，批評支持動議的加拿大議員從未去過新疆或中國，只為了撈取政治利益，強調動議遏制中國發展的圖謀絕不會得逞，敦促有關政客停止干涉中國內政，停止借涉疆問題謀取私利和大搞反華鬧劇，否則只會自取其辱。

原文網址：

0票反對

執政黨唔出席

總理杜魯多和內閣多名資深成員均沒出席投票

成班奶共狗

左膠想反對又不夠膽 只能逃避

弊燈表示沒有足夠證據證明中國政府在新疆地區進行了「種族滅絕」行為。認為在新疆所發生的並不構成種族滅絕，而是反映證明種族滅絕的困難。

口交部岀黎！快！

仆街liberal
下屆一定要vote them out

杜魯多可以同拜登互含

中國邪惡國家

美國幾時反句cultural norm?

左膠又表示睇唔到

加拿大人記得投返保守黨

另一個題有隻5毛話係蘋果假新聞

同人絕育，點樣唔係
定當嗰d唔係人，係動物？
今次真係支共成日講嘅無討論餘地

族種滅絕算唔算內政？

第一次見

邊度講?

嗰個係侵時代ge報告，估計係時間緊逼，所以先得出咁ge結論

幾時拉商台新聞部負責人

蘋果都有呢個新聞
頭先䁽一䁽見到有5毛話係假新聞